遊擊戰出路 全民組隊

平民服裝
同7個朋友 組成8人小隊
令人持有兩支大裝藍妹
每日 清晨6點半 下午4點半
到自己個區狗屋 掉入去 即走
直至狗總守備力量太強 再轉下一個政府機關
要讓所有返政府工既人恐懼 驚到工都唔敢返
直至解散政府呢個邪惡體制

唔可以用白電油 炭含量太低
要用車用電油 鬼油
鄉下地方係最多武器 廢車拆後座泵油
成本只係架車有漸味 而家渣幾公里就散到

明刀明槍只做和平集會

Hong Kong on fire

死線係美國落實制裁香港法案
美國制裁後 香港人並不會立即贏
而係比中共拖垮 香港人依然不會立即有民主

遊擊戰要抗爭到
局勢升級到中共鎮壓
太子站明顯就係中共鎮壓
國際開戰制裁中共為止

Hong Kong people don’t only be water
be fire 🔥

我正式和警賊宣戰

此po 必推

Hong Kong on fire!!!!

政治不是講正確 正義

政字是指攻打別國 統治對方
自己查說文解字

政治只有 能不能 沒有正不正確

Be fire my friend

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

兄弟們 一起組
香港人民革命軍

正式招募志願軍成員

需要大量和理非 大量平價車 泵油
大量和理非 backup 志願軍的糧食

我們的目標是政府而已

9月2日起 沒有人敢為政府上班
直型新政府成立

推

十年抗戰
十萬八千里長征

是勝利者寫下的歷史

地下勇武啦，啲狗下下搜gear 好撚煩

不要再說勇武
勇武是與示威掛勾
是意識形態的一種

如果你反對獨裁政府 你就是革命軍的一員

。